天文台on9? 12月仲廿幾度咁熱

要求開避暑中心

破產俾入避暑中心㗎咩

Yes
天文台正垃圾
冬天啦仆街

生性啲啦

扯鼻寒果啲 ？

天文台控制天氣

好心大交合較低d個溫度啦

個d係避寒中心

避暑都扯得架姐

入面有冇雞俾你依個早洩失禁廢老叫到沉船先

收到風冬天俾人DQ咗

關天文台咩事

你哋喺度講乜，冬天不嬲都係咁㗎啦，係夏天越嚟越凍之嘛

熱撚到屌你老母
仆街5月開始熱足成大半年,之後就算凍都係凍得果幾個月又熱返
屌你老母

要司法覆核天文台

聽講中央氣象台準備釋法規定溫度下限

打j算

唔知超級電腦定d搖控壞佐
屌改變唔倒天氣要佢黎把撚，我睇通勝唔好呀